### вопрос 1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)?

#### ответ 1. 
**DOM**, _Document Object Model_ 
 -  это древовидная структура, описывающая с помощью объектов нашу **html** разметку. 
 **html** документы представлены в браузере в виде DOM дерава состоящего из объектов/узлов. Все, что записано в html
 , есть и в DOM дереве. 

 
 